【比你更了解你自己嘅人】亨利加盟時曾說自己不會入球 雲加淡然一笑

阿仙奴名宿伊恩胡禮近日接受訪問，談到亨利加盟阿仙奴時的軼聞。原來當年擔任翼鋒的亨利，對自己的入球能力缺乏自信，幸得恩師雲加一直信任，最終迎來八年入球潮。

伊恩胡禮說：「當亨利來到阿仙奴時，他已經贏過了世界盃，人人都在談論這名翼鋒，雲加也稱他是足球界的米高佐敦。」

「他無所不能，雖然在頭幾場比賽沒有入球，但一旦當他在英超站穩陣腳的話……他的體格、速度和技術都非常好，而且很渴望入球。」

「我記得當年雲加說要簽入亨利，亨利還對他說：『但我入球不多，我不會為你帶來足夠數量的入球。』」

「雲加則說：『別擔心，你會入球的』。一旦他習慣了後，入球對他來說就太容易了，我找不到他踢球的任何缺點。」

「亨利是一名團隊意識很強烈的球員，他射入了很多入球，是很多項紀錄的保持者。」

1999年，亨利以破隊史紀錄的1650萬歐元從祖雲達斯加盟，領隊雲加把原為左翼的其改造成中鋒。

雖然雲加後來承認，簽入亨利的原意只是為了在邊線輔助安歷卡，但改造效果奇好，亨利在兩度「入廠」期間共射入228球，超越伊恩胡禮成隊史入球王，並四度成為英超神射手。

垃圾不肖子寧願做口水佬講波，都唔肯專心留係妓跟爺爺學野

爺爺, 孫兒不孝

賓特拿加盟時曾說自己不會入球
雲加淡然一笑......

「唔使你講我都知啦屌」

賓特拿斬波俾艾沙雲

anelka

「揾你打中堅 做咩要入波？」

雲加說 享利會入波 就入了波

咁查馬克呢？

爺爺

足球上帝